【獨家】恐怖分子在港涉行劫落網 土瓜灣控制室策劃跨國劫獄殺人

一名遭國際刑警發出「紅色通緝令」通緝的印度恐怖分子，近日在港涉嫌參與一宗搶劫案落網，事件引起國際關注。據悉，印度政府正透過外交向香港政府提出要求，將該名恐怖分子引渡到印度受審。

消息稱，該名「超級重犯」名叫Romi，29歲，據悉他在印度出生，其後到香港讀書，並持有香港身分證，他早於2016年已在印度犯下多宗滔天大罪，包括：盜竊、企圖謀殺、搶劫、參與暴亂、偽造文件、欺騙公務人員等。此外，根據國際刑警發出的「紅色通緝令」可見，Romi疑透過電腦處理和轉移資金，並涉嫌為恐怖主義活動籌備資金，且加入成為恐怖分子的成員，為恐怖主義行為做準備，以及向團伙提供便利，更相信他擁有武器和彈藥。

據印度傳媒報道，Romi於2016年在印度因涉及一宗偷車及假卡案，被捕後坐監1個多月獲准保釋，惟保釋期間涉嫌賄賂執法人員取回護照，然後7月潛逃到香港，其後經當地警方調查後，揭發Romi在偷車案中牽涉串謀謀殺，對其展開通緝；至同年11月，他再涉嫌策劃一宗轟動印度的劫獄案。據悉，案中約10名武裝分子假扮成警察，進入印度納巴(Nabha)監獄，殺死門口警衛後，救走包括錫克分離組織哈利斯坦解放部隊一共6名囚犯。據當地傳媒報道，武裝分子離開時，向監獄掃射200多槍後逃走，全程不到10分鐘。

劫獄案發生後，當地警方進行大規模搜捕，最終拘捕至少36人；有被捕人士向警方爆料指，Romi在香港擔綱策劃的角色，並在香港土瓜灣一間劏房內設立「控制室」，跨國指揮該宗劫獄案，又向該批恐怖分子提供資金，以及安排劫獄後逃走的路線，讓他們順利由一個邦駕車逃去另一邦。
由於Romi潛逃後不知所終，國際刑警遂發出「紅色通緝令」向全球作出通緝；直至本月初，Romi在港涉及一宗搶劫案被捕，其驚人的身份才告曝光。由於印度政府懷疑他與多個武裝組織有聯繫，故此正透過外交向香港政府提出將該名恐怖分子引渡到印度受審。

外國勢力

幫香港做番d野先走啦

蝻

並在香港土瓜灣一間劏房內設立「控制室」

恐怖份子嚟到香港都要住劏房
拉登都驚撚左連登仔

UST南亞仔召喚

個樣好似深水步飲啤酒d南亞友，佢好似好nice

之前喺印度犯咁多事都走得甩又俾國際刑警通緝，但嚟到香港打個劫就畀人拉咗

跟住引渡返去再走過

係叻架？

求其落老深捉個蝻砌生豬肉再有咁大吹咁大，不如吹埋佢係isis首腦吖笨

南亞狗啲犯罪基因真係好撚勢利
去到邊都諗住打劫、偷嘢、強姦、走私、販毒、叫寶雞點樣走數

深水埗夜晚周圍坐個d應該都係指揮緊外國戰事

係咪浩天同關ching啲幫手黎

張超雄好嘢

我屌你老母呀蝻狗

派難民之父去捉佢啦

agger

Singh vs Pajeet

狗咬狗

Singh

其實好多在港難民都係o係自己國家犯罪
黎到就話係被政治逼害 , 然後香港又真係收留呢班罪犯

好想知佢點俾人拉

證明香港有 big brother 監控一切

連燈南亞仔出嚟講幾句

你覺得佢是否Khalistan班人?

係街見到都形住佢地會自爆

拉埋張超雄啦 分分鐘都唔係第一個恐怖分子攞到香港身分證

有晚食完一蘭返土瓜灣泊完車見到十幾廿個差佬行左入一幢野到 樓下仲有兩個差佬睇水 嚇死我 唔知係咪依單呢

去放蛇姐

果陣係凌晨三點半左右

仲未有人講......

燒山好嘢，多謝燒山!

條撚樣會同你講，佢返到去會受到酷刑對待，會死啊！張超雄條撚樣要幫班咁嘅人攞香港身分證啊！

我屌佢老母啊！點撚解會有人投呢d 撚屌死仆街！

佢仲衰過工聯會d 狗！工聯會d賤種擺明係狗，但張超雄呢？攞光環，站高地，幫蝻賤種唅到雪雪聲啊！

屌佢老母！邊個投張超雄就係賣港賊！

犯咁撚多法都有得保釋+比佢出到國
地獄鬼國真係唔係浪得虛名

d 反恐特勤隊呢

正宗契弟人種

去吞pop姐

張超雄算唔算協助恐怖分子 新東投佢果班賤畜真係唔抵可憐，冇一個係無辜的

你老母啲恩客呀

十幾廿個都係著便服 加件黑色背心 係咪即係 CID

擺多枝長槍都唔夠位

恐怖分子可以拎超雄做人質
難民之父樂意為難民奉獻一切

裕華國貨斜對面

起碼拉阿星

支那一向有係印度養住一班共產黨反印度德里

依條友睇黎似係印共

都係終蟈犀利

又係啡皮狗

國際級恐怖分子都不敵香港土地問題

話撚咗恐怖分子入香港黑警唔會知㗎啦，香港有恐襲，啲76黑警實頭都痕埋

南亞都有好人

可能係計劃嚟 你令我唔見左一百蚊

LM

阿邊邊個仲唔出黎話因為佔中...

冷靜啲先 佢會唔會係印度好偉大既勇武派

不過算啦無野

咁未死撚返去印度勇武囉 嚟香港做乜撚野呀
不過算啦無野

人地外國既恐怖份子就係山區建立基地，黎到香港就要住間槍都未必放得落既劏房

佢用真護照黎香港但點解冇人知佢已經係香港入面

講個秘密你地知呀 香港 有恐怖份子呀

GTA

唔通係益豐

張超雄好呀，幫到街坊呀。

又向該批恐怖分子提供資金
同之前d蝻搶劫案有冇關

新聞都講明話係錫克教分離主義黎lo

如果射低幾件驚犬就

人地係爭取旁遮普地區錫克人獨立建國
所以點睇都似黎做港獨既軍事顧問多d wo